飲漂白水咪可以殺死d武漢病毒囉，而家d醫生咁撚蠢架

小可愛認同

聽完你講 飲緊

證明衲dee好細個
以前有個異端教會錫安教會
就係叫人飲溝稀咗雙氧水
早過你提出

咪臭係，隻病又話耐唔到熱
去焗桑拿桑番粒幾鐘乜病都死啦

以前既肺癆一樣

但只可以殺一次

老鳳認同

再開膠po 個市再冧

啱啱啪左一支
有少少飽
但飲完係精神既
喉痛無哂